寧願戰死 都不願被Gay佬FA救起

當我幫老鼠沖水、嘗試幫佢搓下嘅時候，我無為意側邊發生乜事。到結果老鼠都係慢慢越嚟越虛弱到軟攤無晒知覺後，我怕老鼠嘅朋友喺旁邊同我講，話有對黑衫夫婦，男嗰個喺我隔離講咗句「吓，6uo，老鼠都救。」
當刻我好嬲，同時忍唔到淚水係咁流......

大愛到連鼠疫橫行既老鼠都救
想摸完老鼠去摸義士既patpat?

身為FA咁就割，你老母閪返屋企瞓啦，前線俾左膠屌得仲甘啦

啲雞有問題 你就殺曬啲雞
啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗?
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人?

害蟲都救

把口唔好咁臭啦
咩時候呀，仲網上咀炮以後自己口才好好
對準返件事得唔得

10/10 拉

有咩人會出街 搓隻老鼠呀

100%揸白卡 同志都係精神有問題

隨時幫人落藥 都唔知落啲咩

搓老鼠

拉

搓完老鼠去掂義士傷口

想像唔到結果

啲狗有問題係要殺曬佢哋

LGBT遊行到又有人用恐同嚟搞事
拉

起底>完全封鎖

有聲

五毛，淘寶淘得開心嗎？